1Q題：黑警叫外賣

估三個字

凍撚茶

龜苓膏

30,000thx

陳國邦

欠完整推論，拉

狗餅

絕對高汁

李斯

仲未有陳國邦？

李斯特城

李思捷

三個字喔

涷撚水

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個黑警叫外賣啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

而家無得堂食有幾癡線啊？點無可能發生

凍撚水